脫乜撚嘢歐

兩個盃都英超球隊

歐洲同歐盟都唔撚識分

食字啫